【LIVE】 民主派當選議員高喊 「入POLY，救手足」

呼籲大家一同前往理大聲援及拯救被困手足
手足不是CONDOM, 求下大家救下佢地

依家我哋區選贏咗，外國好關注我哋！
係咪連少少嘢都唔肯做呀？

最新的tweets 一定響bot
總之 Retweet Like Reply 就得
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

Sen. Rick Scott

Sen. Marsha Blackburn

更加多嘅tweet請入bot搵

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

理大手足為我地付出左好多

BBC : 區選大勝 抗爭者功不可沒

推

10

9

8

7

6

其他冇起Poly嘅議員 睇到嘅話請一齊幫手做啲野

【泛民請入】一齊加速抗爭進度 引爆憲政危機

5

5分鐘前話3 分鐘後衝入poly

連登仔太衝動

無啦
傾完依家冷靜番

4

有人呼籲衝，無人聽就屌柒人
利申，怕死撚係水池睇直播

做乜撚嘢自己入去呀屌，可以有其他安排架。唔會放棄手足喎。

越黎越多議員趕到

唔好犯法, 政府會借機DQ.

用未來議員身份,再加有現任議員身份要求入去同佢地傾.

大家收工就好過poly

咪dq囉
要選舉立即柒多次？

支持DQ

只要民主派吹雞
大把市民會黎poly

D傻仔POPO散仔又情緒失控係度駁咀
紀律部隊? 笑死

明顯你係鬼, 只有鬼先會叫班未來區議員犯法.
1) 今次大Win 明顯777 超on 9.

2) 立法會議員, 做七左被DQ, 有唔少市民反感.
佢地去投票去選你,你一句唔該,毀選民行動.

最後只有鬼最希望未來區議員自毀.

有FD話
在毅進讀紀律部隊既,果D班別都係嘈得最大聲, 玩得最癲, 同成績最差

不過今次有所分別
上次大致上既觀念係玩膠
今次警隊將大學重重包圍, 備受各方指責

你做唔做都可以砌生豬肉
你仲信香港有法治？
救poly手足也畏首畏尾？
犯法？你甩咗p再講

現場有大量家長/市民加入

快啲上Reddit, Twitter 話港共黑狗禁錮學生，反人道罪行

唉, 問題係議員好似係入去勸降

降咩野呀, 叫手足走出黎同叫人預約被捕有咩分別呀, 一係就同狗commander傾要佢地撤退, 無人話到事就一直叫佢地escalate到狗一哥落黎

Push.

唔係去比壓力黑警要佢地解封咩

今時唔同往日，DQ試下囉

由幾時開始區議會大勝係五大訴求之一?
你D五毛帶風狗真係

手足, 撐住, 唔好自殺, 我地唔會放棄你地

唔希望重演上星期一既慘況

邊個叫人衝?
選咗入去都咁衝動

ON9
係因為圍大學所以先咁多人投票
唔好本末倒置

可以比市民睇到, 政府唔肯聽民意, 係鐵腕統治
無可否認今次係兵行險著

不要dq

手足

而家係等同於
一大班區議員綁住政治炸彈咁行入去救人
成功左就唔爆
失敗集體被捕的話，就係睇下炸傷邊個

有市民昨天在投票日, 要求民主派議員都幫在理大被圍困學生

push

希望班議員冷靜啲 入去還入去唔好衝唔好做過激既野

現場好多冇裝

我地係有強大民意支持下要求黑警即刻停止禁錮無辜市民係理工大學

一定要去救手足，但要冷靜，否則我們投票為甚麼

出黎喇和理非

你都on9, 和理非好多都唔建議你地暴力.

而且重點係依家區議會有絕對否決權.8成控制權.
好多政府地方改革,係要經區議會一班人通過.
即係依家呢班區議員已經捉住佢春袋.
到上任後唔到政府唔妥協.

我地都係心急理大手足現時既情況
生活環境惡劣, 好多人有創傷後遺症